最終目標：推翻中共政權

一日有中共，地球就無和平

中共係世界文明毒瘤